有冇人已經抽左秋田8仔tour⁉️個陣容無無無得豬囉👍‼️

言いたいことがあるんだよ‼️
やっぱりゆいゆいは可愛いよ‼️

抽奈良‼️

冇耳仔不啦‼️